唱歌求評

想比賽

推

手土

無人既

一般啦，感情夠嘅，但係啲音就

音準 我會努力啊啦 我唱左歌 半年到 頭五個月都唔洗正確發聲

唔識

拍子好唔掂

我想參加比賽

Dislike 可唔可以比吓原因

你試下放鬆一下喉嚨， 聽多幾次首歌
你要知道咩時候入咩時候係下一句 數清楚拍子

我應該大部分時間都係放鬆唱wo

音準好唔掂
尤其係攀險峰千次萬次呢句

即係我執番好音準 同拍子 就可以去比賽

Kyrie都有去唱歌比賽LA,你好佢咁多一定得

幾有勇氣

樓主唔好ff咁多住去比賽 見你開左咁多post，我認真同你講下你既問題，首先，你知唔知你聲門位置好高好高，聽起上來好似人地所謂既用喉嚨唱歌，你要學識點將你既聲門同共嗚放低D，而且首歌有部分位要用頭聲唱，你用胸聲唱，根本就唱唔上去卡住卡住咁，仲有一到混聲區走哂音，節拍音準都唔太準要慢慢改善，加油。聽唔明上面既野上網查下先，當你想學好唱歌你要有一個觀念先，唔係鳩唱。

呢個應該無用空聲 其實我係有學唱歌

又借刀 走音走到痴線